想知依家仲有冇人好神心咁玩中國武術

咩都好
仲有冇人係真心覺得練完詠春可以一個打十個
太極內功可以震爆人內臟
八極拳猛虎硬爬山
想講大陸個徐曉東咁直接咁打開晒國術嗰塊遮羞布
依家連練國術嗰班友都唔夠膽話自己真心打得
mater wong都話太極淨係攞黎養生
究竟仲有冇人係仲覺得中國武術好勁